【全民皆股】80後健身教練炒股買日出康城

每逢新年過節，總有親戚長輩會向後輩囑咐道，「而家讀好啲書呀，第時搵份穩定嘅工，先至可以買樓結婚架。」惟港樓樓價「超離地」，畢業後打份「office工」也不知何年何月才能儲夠首期上車。「80後」周先生原是一名典型白領，後來毅然轉行，投身健身教練行業，終在兩年前以約495萬元買入日出康城LP6的一個一房單位。不過，他透露其上車的秘訣並不只是靠打工。

首期「一球」買日出康城一房 月供1.5萬

周先生大學畢業後，原本有一份穩定的文職工作，每日跟電腦「打交道」，惟工作一年多因感工作內容枯燥，加上其性格外向好動，毅然轉行，投身健身教練行業，寓工作於娛樂 。及至2019年，周先生以約495萬元買入日出康城LP6的一房單位，面積約309平方呎，並支付首期約100萬元成功上車，月供逾1.5萬元。

學習投資股票 4萬變20萬

對於一名「80後」而言，要拿出一百萬首期絕非易事，周先生遂分享其成功上車秘訣。他透露，自己讀書時期已開始兼職做健身教練「搵銀」儲蓄，同時，亦有學習投資股票，希望有多一個途徑賺錢。他笑指，投資有道往往會帶來以想不到的結果。他以約4萬元本金起步，花了四年時間，靠炒股賺得20多萬元，再加上母親資助約20萬元，以及自己的積蓄，終湊合約100萬元的資金作為首期。

成功當上了業主，偏偏供樓「撞正」疫情要停工，「今年停咗幾個月，壓力點都會有啲。」周先生透露之前其月入兩萬多元，本身沒有太多娛樂，供樓原沒有太大問題。

不過，疫情下已停工兩至三個月，收入少了4至6萬元，健身行業需要「跑數」，政府數度關閉美容、健身等場所，他亦大感無奈。他有嘗試繼續兼職形式教學，惟受場地所限，學生及收入數目亦受影響。「而家收入只係勉強應付到生活費及供樓，啱啱圍到皮。」

「唔想靠屋企人幫手供樓」

雖然收入減少令周先生甚為拮据，他表示會堅持「自己層樓自己供」。「盡自己能力供啦，如非必要都唔想靠屋企人幫手。」他已計劃，當健身室重開後，將教學時間表盡量編排得密密麻麻，「多教多賺」以彌補停工時的損失。他又指，今次買樓上車是抱著一半投資、一半自住的心態，待日後樓價累積一定升幅後便「樓換樓」。

一房

再加上母親資助約20萬元

原價同你接495萬，留tg

標題應該係80後兒子炒股買日出康城

搵人改改佢唔該

再加上母親資助約20萬元
父親資助約80萬

靠自己的一萬元，加上父幹的一千萬元，輕鬆上樓

好抵呀

對於一名「80後」而言，要拿出一百萬首期絕非易事

之前有post 幾多歲先有100萬，40歲前有既好多都有喎

4年先賺20萬都好意思話自己炒股

佢少收4-6萬...平時應該搵唔少...
一個月既錢, 慳慳地都供到2個月...

他以約4萬元本金起步，花了四年時間，靠炒股賺得20多萬元

鴨

廿幾歲full pay就話姐, 80後仲先得100萬...
而家D新聞...

健身教練係咪教70歲既婆婆健身先買到日出康城

4變20
咁點解唔變多兩次5倍咪可以full pay

買間狗屋住喺垃圾場隔離

20好多咩 真心

「唔想靠屋企人幫手供樓」>>>> 再加上母親資助約20萬元...
媽, 好亂

要3萬6先過到壓測
月入3萬6儲咁耐都得80萬

炒股贏得果廿個
仲以為炒左個首期出黎

賺咁少佢都好意思講

月供逾1.5萬元, 之前其月入兩萬多元
篇文又無提有人擔保
如果誠實報收入, 過到壓測咩
呢啲做媒個故仔都作得完整啲丫

27 已經有200萬啦 駛唔駛上頭版

想睇教練正面相

2萬正職收入
供1.5萬 收皮啦

80 後黎講，都算廢廢地

有30%profit 算係咁

舊年都可以有人係蝕錢

個款似一鋪谷哂買樓
大龍市無哂彈藥

我Mpf呢3年都唔止30% Profit啦

一房 仲要喺將軍澳

樓蟹

你去舊少少屋邨問下d呀婆紅簿仔有幾多都唔止呢個數啦

他以約4萬元本金起步，花了四年時間，靠炒股賺得20多萬元，再加上母親資助約20萬元，以及自己的積蓄，終湊合約100萬元的資金作為首期。

月入2萬幾供1.5萬
邊間咁好

其實4萬變20萬都勵志
好過好多人

點解唔用呢100萬all in arkk

又龍市股神

2019 年 all in 樓市
Miss 晒 股票大龍市d 升幅喎

上年用100萬炒股，今年full pay 買一房啦，仲使供樓搞到生沽拮据咩

上年2月都有好多依啲post

我get錯左

原來佢係4萬滾到20萬

一定係假
我阿爸阿媽話
老老實實腳踏實地打份工
勤力就有人賞識
努力先有回報

炒炒賣賣咁唔腳踏實地

Gme

周先生透露之前其月入兩萬多元
老母比得20萬佢 又話唔想屋企人幫手
都有返咁上下家底 應該屋企人幫佢擔保

宜家冇收入，點過壓測？

你估前3年好似上年咁易玩咩牛市股神

00後就話姐，80後買樓有咩特別

買樓唔洗 all in 嘅。

日日報埋呢啲新聞唔撚煩咩

又係報紙作文

呃D智障買10年
跟手呃多2個呀婆買20年搞掂啦

唔想屋企人幫手供，唔係唔想屋企人幫手俾首期

點過壓測

個個都早知上年升咁多咁你今年都一早財自啦

好多牛市股神

呢d九成都係又窮又廢又落後既父母先講得出口

腳踏實地 邊有實利
炒賣投機 經濟起飛

月入10000買ferrari不難

都知嫁啦，次次關於股票既就一定有連登仔入黎講我上年都幾倍，allin點點點嫁啦

揾廿k, 辛苦錢，會唔會allin股市呀，理智少少啦講野

早知上年咁爆，我allin tesla啦300 果陣事後孔明

連登仔個個依加都身家幾球起

495萬300尺垃圾味狹縫海景

4年先20萬 美股一日都唔止依個數

真，連登仔邊睇得起依啲垃圾樓
個個都睇緊豪宅
日搵一球

真。職業：甜心契仔

20萬咪算少囉

賭仔性格

唔想屋企人幫手供，只要屋企人幫手full pay就得喇

成功就買樓，失敗就跳樓

阿姨，我不想...

好多咩

連登真係多有錢人
買香港樓講到輕輕鬆鬆咁

如果有喺財經台睇下革爾嘅文，SH Tsla SQ 大有人在。

月入2萬，月供萬5
拎100買股可能可以full pay la

3x2吧?

廿萬唔係錢牙

咁你依家有幾錢呀預言家

40歲買樓都係新聞

幾時都話連登仔從來唔會輸

20萬唔洗咁high light 既
只係媽咪幫下仔仔少少者， 講真有幾多人上車可以自己比晒首期

20萬裝修都唔夠啦

80後要去到今時今日先買樓都好吹奏

hugo1991

講緊3個月少左4-6 萬

細撚到咁就咪供啦 租過間大嘅好過

幫手比少少好正常
大把人老豆老母比哂首期自己同另一半慢慢供

9成有屋企人做擔保

300呎算係咁啦 連登果然有錢

其中一隻疫苗扑中咗，賺180

25歲要有啦

難以置信，香港竟然有人冇100萬？

都係1個月賺5%姐，其實唔難

做到我都想做呀大佬
定你哋咁唔鍾意錢

屌
咁好心你上年自己都冇all in贏大錢就唔好到今日係度馬後炮要人all in啦
自己都做唔到既野你居然咁厚面皮話人做唔到

佢自己都有60萬啦，唔係點黎100萬

笑死

495萬 100萬首期 月入兩萬幾 過到壓測咩...

1隻有180都唔夠大？

貪心啲掛

上年你用成副身家去買，今年full pay 買樓啦，仲使今年係呢度做事後孔明咩

作文黎

連登仔 FG 已經有$500萬啦

人地做鴨 賣屎忽 呢啲辛苦錢

完

好奇...all in左一百萬上車仲要每月供咪冇晒錢玩股票囉
今時今日點睇股票都好搵過上車啦下話

有都唔買樓買晒美股啦吓話，你唔夠膽搏就唔等於人哋唔夠膽搏，返屋企做定期啦你

屌 咁樣我都可以上新聞
玩左股票唔夠一年
40萬本 賺左80萬
啱啱起屯門買左新盤
仲要唔使屋企人畀首期or做擔保
仲要我90後黎

利申 冇all in樓市
仲淨番40萬 重頭再玩過

最緊要唔好all in 買樓，
有舊錢好快就再搵返黎。

Allin樓市好冇安全感
一黎 唔foresee會好似以前咁爆升
二黎 股票搵錢快好多
Allin樓市 錯過牛市就搬石砸腳喇

「唔想靠屋企人幫手供樓」

笑了 月供1.5 萬 話唔想靠屋企人幫

屌你咩 20 萬又要你老母幫 ?

又係啲虛偽撚 扮哂自己好有能力咁款

你依家咪又係喺連登搵存在感

原來又係條啟德租租古巨J

房屋台著名交租佬，已交租多年對賭樓爆

交租師 古巨J 月入不足22K, 交租5年, 一個反手背棄宗旨忽然想抽居屋做業主, 請問資金應如何分配?

我

連登仔4萬all in gme

而家上車唔多唔小都要靠兩老，佢20萬算借得少啦

廿萬只係夠比稅同雜費，咁都要攞出黎講

大家咁話

咁你all in左未呀？未？
唔夠膽博返屋企做定期啦你

屌

一房算係咁喇，最易賣得出